淘寶無極限｜$530淘烤爐自製燒鵝乳豬叉燒 港女街坊廚神上身被讚「高手在民間」

不少人都喜歡於淘寶「尋寶」，貪其款式多又便宜，而且有市面上較少見的家用產品銷售。本港一名女網民早前於淘寶買入一個木炭烤爐，並以此自製多款燒味，包括燒鵝和乳豬等，並於網上分享成果照。此事引來大批網友熱議，紛紛大讚燒味賣相吸引，想一試究竟。

一名女網民周一（22日）於Facebook群組「淘寶開心Share」圖文並茂發帖，分享她在淘寶以448元人民幣（約535港元）購入一個「60寬雙層加厚款木炭烤爐」，烤爐配有專用爐膽，並附送10個烤鴨掛鉤、10支鴨尾針和1個提鴨鉤。她與家人以此烤爐製作燒味，分享成果照時笑謂：

「邊個話我傻……我請佢食燒鵝。」
從她上載的照片所見，她在村屋的室外範圍使用該烤爐自家製作燒鵝、乳豬、叉燒等燒味，看起來的光澤與顏色皆十分吸引，掛起風乾時亦與燒味店的做法有幾分相似，而烤爐底部設有洞孔，流出燒味的油分。

網民大讚：高手在民間！

帖文一出，旋即引起大批網民熱烈討論，不少人都大讚她厲害，「高手在民間」、「大廚上身」、「可以開店啦」；亦有人笑言想一嚐她的手勢，「你傻㗎？燒鵝thx」、「可唔可以訂隻鵝同豬」；另外有很多人對於「淘烤爐自製燒味」感到震驚，「我以為汗蒸幕係高峰，原來我錯了」、「貧窮限制咗我對淘寶嘅想像，冇嘢係淘唔到」。

想食

好似幾正 唔知好唔好打理
睇落慳位過weber 26吋 炭爐

有地方擺其實真係無問題

果然貧窮限制咗我嘅想法

淘寶狗

有錢有地用磚整個pizza爐

依啲中式爐具唔淘寶唔通上Amazon搵咩

係度要幫襯大陸野就幫你唔到

又買國貸

唔洗淘寶都做到
講到淘寶先做到

你搵個歐洲製嘅我睇

應該會答你有錢咪得

落上海都有
但都係中國貨
咁有咩分別

花幾廿萬搵人手打一個實有嫁
反正兒登仔都係mammy比錢

收皮啦屌你老母呢啲中式野唔買mic邊度搵弱智精神病就睇醫生啦

好多支那人五毛

咁都支那人以後咪撚食中菜

屌人用淘寶比人屌番轉頭

哈 連登仔

國師陳雲都淘寶啦
證明無問題

仲咁多人盲反淘寶，係咪有精神病？

但呢啲嘢，點會自己買爐整，咗地方又唔係成日食，買來食唔好咩

可能佢哋都淘開

有地方我都想砌個烤爐焗下麵包 pizza

係比多100%鋪租係地鋪買淘寶野係會好食D

咪撚on9啦，宜家香港d鋪頭咪又係淘寶入貨

窮撚屋企得幾百尺就咪笑人啦

屌都要屌得make sense 先得㗎

如果我屋企夠大夠闊又有個花園天台
呢啲只係玩具
間中拎出黎玩，招呼朋友幾過癮
污糟咪叫個工人洗

自己落手落腳成個體驗唔同 不過通常玩幾次就會收返埋

人哋買嚟食容乜易，但就係有啲咁嘅閒情逸致鍾意自己整下嚟食，隨時玩幾日扔咗佢都唔可惜

就係咁更加買平嘢算唔通搵人喺德國度身訂造咩

中國有血汗工廠
做啲成品出嚟梗係平啦

就係有你呢啲人嘅諗法
中國咪日漸強大囉

咁你想點？
寫信去東南亞？

留名睇你向AMAZON搵比大家睇

搵到 你又話貴架啦

會唔會洗到仆街
定係可以直接拎水槍射

呢個PO證明好多連登仔都係9屌乜7都屌一餐行先

搵啦講咁多

屌太空爐

自己唔淘寶 -> 屌人淘寶
自己唔搭港鐵 -> 屌人搭港鐵
自己唔食元氣 -> 屌人食元氣
自己住九龍港島 -> 屌撚晒你班新界賤民

講個笑話：肛伏腥港靠依班人

俾你搵到咪又係喺強國啲廠入貨，咪撚咁笨柒啦傻閪

係,靠你淘個光復香港返嚟了

係

成件事好撚痴線

你咁講呢個世界好多家電都無人買
面包機, 製面機, 豆漿機, 八爪魚丸機......
大部份都係貪得意買返嚟, 玩幾次PO上SNS就唔玩LAR

就算你amazon見到既其實都係支那既

冇淘好耐啦 淘親啲嘢用兩次就爛 嘥氣

班儍西反中上腦

其實好難唔係made in china
但起碼都唔好用淘寶先啦下喎

淘寶都唔撚屌得無病吓嘛？
唔可以唔買？唔可以唔討論？

你肯定好鍾意new god美斯d tvb post
"想睇獎門人，唔睇tvb可以點？"

好現實的amazon 500 淘寶50 quality一樣你買邊個

俾幾倍價錢買返啲淘寶嘢嘅意義喺邊？

made in taiwan唔撚得?
仲有淘寶係mic+假, 唔係淨係mic

燒爐都有分真假？咁遲啲可能牙籤都要貼防偽標籤

係amazon係1688 30入貨再500賣比鬼佬
而你就買d係大陸運去美國再運翻黎香港嘅野

黃屍病毒

exact7ly 識人賣手機殼去外國幾十美金一個

國師都有精神病

你搵到個made in taiwan嘅燒鵝爐先講啦
9up我話有made in south pole嘅燒鵝爐都得啦
on99 九唔搭八

QC邊個負責？
爆炸你賠全層？
未計煤氣公司 消防點告你

兒登身體好誠實仲住緊中國水泥建的公屋，講呢d

香港公司都有得買啦
就算真係MIC 但有證書使撚比幾百買冇保障嘅淘寶垃圾？

建築商去淘寶買水泥返嚟起樓你會唔會屌？

台灣冇燒鵝爐咪搵個烤鴨爐頂住先囉

搵唔搵到係另一回事
而家我係屌緊你話中式野只可以mic呢個logic呀柒頭
比人屌緊咩都未知

拎個爐去化驗,如果唔係劣質金屬同冇致癌物既話,我批個頭落黎都得

巴打好波
秒曬上面成班淘寶傻閪

用淘寶焗爐，好快自己都變燒鵝乳豬

不過老實講呢啲中式爐正路都係中國製嘅
係咪淘寶都冇分別啦

大大方方認自己係支那淘寶閪算啦係要喺到拗

留名

蝗蟲

同埋而家amazon有好多淘寶seller
唔睇清楚買中你衹不過係喺個外國網用n倍價錢買淘寶貨俾返同一班人賺得仲多，仲衰過直接淘寶

利申:無叫你哋淘寶，但用amazon嗰陣睇清楚商品描述、賣家個名+描述，通常淘寶嗰啲都會錯文法

基本就係，淘寶賣唔出果d款去哂amazon做散貨場搵鬼佬老襯

有親戚住錦田d 山村
之前真係買左呢個整燒鵝
又真係好撚好食

親戚係藍

馬雲係黃 所以淘寶係黃店

駁唔到

530蚊買個炸彈的確係幾抵

呢d隨時夜冷店都有啦

智障黃屍真係有辨睇

上海街大把

就算Amazon 有咪又係支那製
應該要Amazon買鋼材自己揼
利申：冇淘寶

3000幾蚊港紙，未計台灣運番香港加果幾百蚊運費。
正常人都會揀淘寶算

btw, 衣食住行大部分都係大陸供應，除非好有錢先可以全部嘢都用外國貨

所以慳左果d錢第日醫胃癌咪用返，等價交換好合理

支那狗駁唔到

連登仔唔淘寶架

如果你自稱反共反極權
就唔應該淘寶啦屌

我真係從來未撚淘寶過喎

木碳烤爐煤氣公司可以告乜
定只要同火有關就要搵煤氣公司

真？ching留個ig，我聽日同你去律師樓簽張deed

黃店啲爐具檯櫈碗碟全部淘寶入貨又繼續去撐有精神病

之前好多人淘既氣炸鍋
啲致癌物勁過就咁用油煎炸既幾倍 超晒標

反淘寶既 搵到平過淘寶既咩 好多產品唔淘寶都中國製造 由其個啲普通過普通嗰啲用品

黃

咁你搬番大陸住啦大陸仔

上面生活平過香港添啊

依家討論既係淘寶 唔係是否made in 支那

等黃店入貨再轉售就ok la

講淘寶 你拉去黃店講乜？
九唔撚搭八

如果有致癌物你批個頭既話咪同你賭囉，唔敢既話你有乜資格同我去律師樓

依啲就屌，但係一講到tsla apple 就個個靜撚晒

人地覺得抵呀幾十蚊一個氣炸鍋，條尾數第時醫cancer先計番

你係amazon 搵撚到未

你真係唔識架喎

留名重金屬超標

你係香港買既 消費者委員會測試過都一樣會致癌

講緊啲偏門中式爐具呀傻閪

緬甸警都殺人，所以香港警殺人都冇問題
冇話啱定唔啱，不過呢個就係你呢刻用緊既邏輯，同中共一樣

血汗班支那人有咩問題
又唔係血汗其他人

都估撚到係呢啲老套嘢啦

我上年開左間ig shop賣淘寶貨，到今日賺左7位數

晴報啲垃圾文章就咪撚放上黎浪費網絡資源啦

其實係有 不過講緊係US$760

同一時間，阿里巴巴賣緊US$220-$500

上海街既貨係蝗蟲貨定香港貨？

我試話係amazon 同ebay 買野
都係淘寶貨

我就唔會再咁買

村屋天台 OK 。

咁呢樣野係呢個邏輯 同中共唔中共冇關

點解無人屌 會爆炸

易啲爆炸同無咁易爆炸嘅分別

美國指責中共侵犯人權，中方指美方亦有人權問題，沒資格指責中國
你有問題所以你唔可以話我有問題，咪一樣係呢個邏輯囉

樓上成班話中式野要搵返淘寶

反到你咁肉酸都係第一次見

諗起白銀之匙個移動式 Pizza 爐

點夠你為咗食二三百蚊隻鵝走去淘件垃圾
淘埋架車揸 淘埋層樓住啦 平呀

中式月餅 中式粽 中式臘腸使唔使淘埋

淘寶收撚皮啦

話唔埋之後老婆都淘返黎 娶大陸妹

點買外國鵝食！

屌你幾舊鐵都要係度拗
依家係咪買個鐵爐都要上ebay買呀
你估個個都好似你咁咩
你估你平時用嘅嘢冇madeinchina咩
依家望下你手機咩牌子先啦

又關咩mic 事
先唔講淘寶本身就係冇保障
家用買咁嘅太空爐托柒？ 你係屋企開鋪？
當然 你三千尺獨立屋咪吹你唔漲 但係成班講到人人都淘一個玩下幾正

再講香港點會冇得買
唔好用買唔到/平去合理化淘寶呢樣野啦 九成嘢都係假 你為平所以就淘點解買貴野 咁使撚set咩版權咩 你馬雲fans?假貨比真貨好
MIC梗係可免則免 但係點解唔係正式渠道買有保障嘅嘅
尤其水火電呢啲死得人 我驚你冇仇報做真韭菜

又真係唔使ebay 香港製人地係有哂安全證QC check
淘寶野爆撚左都冇人可憐你

件嘢幾多W
屋企個電力負荷到?

燒炭㗎喎弱智

你想講手機係邊到造下？
咩牌子？
Iphone喎

你都識講
咁人地爆咪人地事

apple牌子嘅貨品咪中國製囉
係有咩問題？
btw連登仔幾時先罷到apple？
唔好口講一套 做就另一套喎

唔係明一舊鐵究竟可以假得去邊
你都識講人地買咩關你鬼事咩
佢死係佢嘅事 我都明白平嘢冇好嘢
咁人地買得代表接受風險

同埋我相信香港大把舖都係淘寶入貨
學連登仔話齋 賺大陸錢反大陸又唔好咩？
你唔講我唔講 大家開心

屌 啲淘寶撚要死佢嘅事
唔好害到其他人
就算其他電器都係支那製
但至少都有大公司check 過
叫符合香港機電署標準先

支那淘寶野 仲要電器 戇鳩

支那只有70 年歷史
何來4000 年
淘寶撚收皮啦 會爆炸架

你都係唔撚明
日本公司都有支那做
但佢會通過安全測試
點都過香港機電署安全標準
但淘寶依啲 無品質保證
你淘寶炸撚死你就算
驚你害埋隔離屋渣
淘寶撚智障仔

笑你講錯仲以為好醒
Apple係中國造，但係外國牌子

你想笑人用中國造
應該係問人睇下手機邊到造唔係用咩牌子

另外，不如你講下有邊部手機唔係中國造？
有既，我記得htc有一部嘅，不過香港版個部都係大陸做

類比錯誤咪你呢啲啲囉
而家講緊係有得選擇嘅情況下都照用嘅分別
同啲五毛講你咁叻唔好用東江水呀有咩分別？
所以你嘅結論係用屌米/屎為同iphone都係冇分別
都係中國造

我知大把柒頭連登仔食m記，用淘寶
認自己我係鐘意用呀，我係鐘意幫襯紅藍店呀，吹呀
咁我反而覺得ok

最柒係又要用，人地話佢最起晒鋼個d

大字好撚驚
又唔係我買 見你地批鬥得咁開心
想撚下你地姐 btw佢死佢嘅事

柒咗扮撚人
係啊 最叻係你依個智障仔
拗唔過就話唔係你買
講唔過又話批鬥

咁我又的確支持人上淘寶喎
賺大陸錢反大陸呀嘛真係
何況上得淘寶嘅都知佢個風險啦
利申返 個人唔會上淘寶買電器類

講錯咪講錯囉對唔字
不過Apple奶共真有其事
點解買奶共apple嘅產品就唔屌
買淘寶就屌？咁又是否雙重標準呢？

冇人話要唔屌爛果呀
爛果死Gay佬奶共係人都知
我屌爆佢老母呀!!!!!!
我都好憎D連登仔雙重標準撚
即係食美心就仆街
食M記就唔計個D

不過如果你話買手提電話
仲有邊個部子唔奶共?
連牙石都變埋中國公司
除非你唔用手提電話

你唔好咁激動先呢
呢度好多連登仔睇billbill 食m記
買奶共apple產品 用奶共Fb
你要屌就屌左呢班人先
淘寶呢啲係賺大陸錢反大陸
唔好激動 驚你爆血管

拿 講明先
我都好尊重嗰啲有原則嘅人
不過呢度雙重標準嘅人太多
我罷唔到唔怕認 最憎嗰啲批鬥人嘅人

基本上根本好多嘢都罷唔到
跟住圈內又鬥黃
大牌子又奶共
地鐵巴士唔搭得
我問心係做唔到 做唔到又被人鬥
黃圈只會越嚟越少人
遲早一鍋熟
個人意見

辛苦曬你去起我底
咁請你去地鐵站屌連登仔搭黨鐵
巴士站屌連登仔搭狗巴
屌用billbill FB IG嘅連登仔
btw淘寶係賺大陸錢反大陸
利申 本人唔會買電器 所以唔會爆炸
唔該曬

個龍門不嬲任黃屍搬